For å starte eg egen http-server:
1) Åpne rett mappe i terminal
2) Skriv inn "npx http-server -p 3000"
3) Åpne nettleseren med "localhost:3000"

## Deployment

1. legg all js i en fil 
- kopier alt fra main.js og lib.js til org-bundle.js (ny fil) 
2. Kopier JS + CSS til server
